用緊cmhk想轉台

求sales報價，telegram如下：